咁既天氣仲著冷衫周街走

見到都覺得熱
有冇諗下大汗撚既感受

又唔係著落大汗撚度 感咩受

班學生妹仲著冷衫出街，諗起佢哋對波同格甩格肯定一陣汗臭味

邊個有話俾你屌

這是財經台
係咪有咩暗示
圖都無張 想表達d咩

連登定律

美女 汗=香

越焗越香

sor9ly禁錯

唔屌聞下陣味都冇得頂

我記得之前行街有個好肥既呀叔著件冷衫行過我隔離
之後個陣’叔‘味傳到過黎
我當時真係想’嘩‘一聲
真心臭到一個點

圖?